留意左呢條動物台支那五毛仔好耐

不停打殘體, 仲水鳩人聽日唔好去遊行 垃撚圾仔
睇埋陳怡果D肥閪垃圾utuber
夠鐘block人

難怪無見過

根本係大陸仔嚟

條友之前係IG開店仲賣bra
笑撚死話賺左千幾蚊
屌你老母

[url]正式宣佈可以取消訂閱 陳怡 呢個肥中女垃圾YouTuber

條友開呢個post D 回覆先好笑

前晚撚左輪
除左粗口咩都唔識 ,
真實應該係個廢物失敗者窮撚

佢仲要講黎講去都係果幾句先好笑
屌
原來你都有同感

其實好多......

動物台嗎

主要係波台

true